印度男睇《復仇者3》傷心過度於戲院猝死

Marvel巨作《復仇者聯盟3 : 無限之戰》(Avengers : Infinity War)，睇完後確實令人幾傷感，因為有主要角色被「消失」，令不少「復仇者迷」非常傷心，近日喺美國已傳出幾單觀眾睇完《復仇者3》後不適送院嘅新聞。日前，印度一名男子睇《復仇者3》期間猝死

印度傳媒報道，喺5月1日「勞動節」當日，一名43歲嘅建築工人Peddapasupula Baasha喺Proddatur嘅Cinehub Multiplex戲院睇3D版《復仇者3》，當電影完結，彩蛋亦播完後，佢依然坐喺座位上，工作人員走埋佢身邊叫佢，佢仍然唔郁。工作人員就幫佢除下3D眼鏡，就發覺佢已經死亡，而且仲睜開眼睛。

報道指，呢位男觀眾可能係過度緊張導致心臟病發死亡。亦有網民指，因為《復仇者3》太多英雄消失，令呢位男觀眾太過傷心，所以離世了。

Thanos撻一達手指就無咗

撻一撻手指，連觀眾都死埋

食得太多偉哥